iphone 11s 萬二起標不是夢~iPhone SE2將采用10層板SLP，11s 單價提高

11月6日消息 昨日晚間，天風國際分析師郭明錤發布了最新蘋果研究。

報告指出，蘋果自2019年第三季度末開始停售配備Any-layer HDI主板的iPhone機型 (包括iPhone 7系列與更早機型)。同期，iPhone機型開始全部配備單價更高的SLP。

報告預測，2020年上半年發售的iPhone SE2將采用10層板、線寬線距為25–30μm的SLP。且配備Any-layer HDI的較低價iPhone機型在2019年第一季度至第三季度出貨量約為2000萬部，考慮到iPhone SE2定位也在較低價產品，預計iPhone SE2在2020年出貨量至少為2000萬部（樂觀情況為3000萬部）。

報告重申了之前的預測，2020年下半年的新款iPhone全部支持5G，SLP面積將增加10–15%，SLP單價將增加30–35%。同時，SLP將為支持5G而提升規格，包括更低的介值耗損、更低的熱膨脹系數與更高的玻璃轉移點溫度。報告指出，2020款5G iPhone SLP單價將相比iPhone 11系列提高30–35%。

有冇touch id

應該有 se2

等睇降價

而家11 PRO MAX都唔係幾賣得
因為太貴

仲要萬二起標

今次開全城期待post個巴打 終於期待到?

Se2冇5g仲買唔買

出左再講

SE2 就黎變都市傳說

Se2 講左幾多年啊

Any-layer HDI 係乜春？

pro 64 8599 幾時變咗12000

3年

$1000~1200我就信

2019年，仲信有SE2？